真係黑黃金係可樂！

仲貴過油

兄弟兄弟今日咩價位